知唔知點解有人吹去銅鑼灣?因為政府唔想再柒出國際呀！

金鐘有咁多象徵意義嘅建築物，佢就梗係怕你地再嚟多次立法會夢遊記呢d上硬國際頭條嘅事發生啦。
銅鑼灣有咩用?除左無謂送頭我都唔知有咩得著。
果班鼓吹去銅鑼灣嘅人，成日話金鐘地理唔好，人地部署好哂等等……
依家出得嚟嘅仲怕呢d野?話知佢出埋水炮車，我地要make noise俾國際聽，等佢地持續支持我地，繼續迫港共支共妥協呀！
學71果位同毛EE對話嘅義士講:坐10年都預左架啦！
記住，你依家唔再升級，他日大規模追捕我地嘅時候，銅鑼灣同金鐘發夢，一樣都係暴動，完全冇分別。

可能打得199，但我只係希望721做返出好戲，唔好愧對烈士

但係市區至少可以用到多種戰術，金鐘真係死衝就無啦

象徵意義呀！銅鑼灣有咩建築物可以喺國際上
make 到 noise又可以落港共支共面?

時代廣場 夠哂出名

但俾到咩壓力政府?

老銅容易散，金鐘佢斷你交通就歷史重演

唔想去金鐘仲可以去西環

金鐘其實都比唔到壓力政府 仲會送好多頭 因為個地型太空曠啦

入到立會都俾唔到壓力政府啦

贊成

樓主正on9

咁點先比到壓力政府

既然個PO冇咩意義咁我就善用網路資源啦

又要出又要驚，成個月唯一叫做有所進展嘅訴求就係612爭取出嚟，再加上71，呢兩單做make noise同最落面嘅事件喺邊發生?

呢個都可以，至起碼好過銅鑼

西環先係正路

make noise俾國際

#259901

聽

Cwb冇既？

有進展嘅原因係由69 103萬人累積出黎
再加612警犬暴力清場
況且入完立會有進展咩？冇
所以個重點根本唔係地點到
反而衝去金鐘呢啲送頭嘅行為

此post已完，樓主再諗下

當個垃圾政府唔要面到連立法會都唔要識得be water
我地仲要執著係地點上面？

金鐘(有政府機關)or西環(有支聯辦)多定銅鑼灣?

咁點解唔係中聯辦或禮賓府？

禮賓府同中聯辦都可以呀

Be water

銅鑼灣又係送頭?但你估你正總發夢有回響多定time square 多?

新城市廣場咪衝左出國際

咱们中国就是人多

你早走上水都易散啦
有乜好驚

沙田新城市廣場好多外媒有報
其實最緊要係有張夠iconic嘅相

之前金鐘通常係tear gas大霧/開槍，沙田就係防暴衝入商場

去金鐘可能搏到張水炮車攻擊人群嘅相，但真係好大代價
cwb同tst有times square同海港城廣東道名牌街呢啲有gimmick嘅icon，防暴出現都一定夠令外媒報導

銅鑼灣啲商場又無乜大中空設計
有都得個小中空
又唔串連

agger

西環重多街啦

同意

P牌都要講，立法會依家休會，圍政總益左班公務員星期一又唔駛返工，圍金鐘除左自我感覺良好，對政府根本冇壓力。金鐘交通又唔係最方便，警狗又熟晒清場嘅路線，果度地勢一出水炮車就係咁先，除左送頭諗唔到有咩理由堅持要去金鐘

照你咁講我地都落咗佢面好多獲啦立會都衝埋再喺金鐘一百次我都唔覺會有咩改變
點解唔可以試下走番入d貼地嘅社區要留喺政府建築物群

樓主上過前線未 去過金鐘未

我地去探林鄭，同佢打氣

612，71都有發夢

be water 打遊擊 兩邊都要人 咪撚再嘈

打仗佔領人地首都對敵人打擊大定佔領普通城市大?

Why bot both? 唔係點叫遍地開花先
諗清楚咩叫be water先啦

721先試下銅鑼灣la

times, 希慎, sogo, 皇室堡，對面仲有ikea裝備大本營
入面企哂黑衫

乜都試下先 下次咪行西環囉
持久戰黎架你驚無機會咩

點解咁撚多個post屌人去cwb
block完一個又一個都仲見到

證明大家去cwb係岩

樓主係警察臥底上黎帶風向

無話一定唔得
咁目的係乜先？ 無人講到銅鑼灣有乜咁重要
同警察衝突時可以入商場？
遊行完就散？

邊個帶風向家下，金鐘就講左成個星期，銅鑼灣我就今日先見到

唔好搞地標sogo

到你喇Alvin Sin冼彤霖警員 癬蛇好撚想紅 麻煩大家入幫幫佢

有得諗啵，一定俾到極大壓力政府。
時代廣場，希慎，SOGO，利舞園。

咁多大陸遊客，外國遊客。
可能出手都輕啲，驚打傷國內來既貴賓

我意思係唔好搞哩啲地方。太暴力了。唔好唔好。

立法會都攻埋入去個閪政府咪又係龜縮
仲去重防金鐘做乜春

因為有遊客又自由行, 本來成街都係黑衫無人制做混亂
直到公安來清場
打擊經濟邊個最擔心?

點解咁撚多呢啲叫人唔好去銅鑼灣嘅post
去金鐘絕對唔係一個好嘅idea啦
你睇返612 71就知
金鐘極容易比啲狗圍
走又走唔到
係返啲多人嘅地方一定安全啲

和理非去維園
其他人左轉去會展金紫荊

搞???新城市邊度有破壞???

銅鑼灣一樣可以做場好戲
容易d比義士走 遊客多警察唔敢亂黎
仲可以同時教育班遊客 傳播革命種子返大陸

幫推!! 721金鐘遊行到銅鑼灣討論post

傻系樓主咪再外國外國啦
咁耐外國除左咀炮幾句有咩實際行動幫過我地呀?

阿sir又要諗過新一輪嘅圍堵行動了

唔好下下一開始就諗會同黑警有衝突 我地和平集會係保護自己先還擊係唔係應該諗一個有意思既地方集會 例如西環有中聯辦 再唔係上禮賓府要淋病交代 甚至係其他幾隻畜生住既地方或者同佢地有關係既公司機構依家每次出去都講到係為左打咁係咪應該要有一個升級行動期限/條件
不過我地次次都比人打就真裝備真係要準備好

上次d人都衝過立法會，夠曬有象徵，政府都係冇回應，再衝暫時無意義，試左銅鑼灣先

睇黎真係好驚去銅鑼灣

巴打，我帶返個頭盔都得挂

其實你係真係無腦 象徵意義重要啲完 手足緊要啲？

除非你係想借立法會呢個地方去宣佈一d野，例如宣佈獨立或者解散現有立法會成立臨時立法會之類
但都要民主派議員去幫手
唔係嘅話其實諗下攻略其他地區戰線都係唔錯嘅諗法
邊個會諗到沙田商場會打到咁
呢d咪就係將d問題卸番落政府度
比地區人士睇下我地都只係一堆肥佬阿伯奀仔後生女
唔係政府講到個個僱傭兵出黎伏擊警察咁
兩邊人馬匿埋係角落頭打生打死邊個黎睇你

不過有制服既暴徒會點破壞真係好難講

喺遊客面前搞壇大嘅, 等遊客幫你宣傳, 會唔會比起你喺山旮旯象徵意義畀人圍捕有用啊
你搞到遊客, 外國政府咪幫你畀壓力特衰正苦囉
怕有人拉大隊走啲狗同事圍堵失敗啊?

我無嘢講我要見律師我唔解鎖電話我唔簽任何文件我要去醫院驗傷

連登全部愛黨愛國鍵盤戰士
行出街呢d野咁暴力我地唔會做

要問返冒警嗰班恐怖分子

我無嘢講我要見律師我唔解鎖電話我唔簽任何文件我要去醫院驗傷

唔肯定係咪真係驚去老銅, 但一定怕緊金鐘部署被打散

我無嘢講我要見律師我唔解鎖電話我唔簽任何文件我要去醫院驗傷

銅鑼灣附近係紅隧出入口，你估政府唔驚？

去銅鑼灣我除左諗到想衝突之外，諗唔到有咩意義。去其他區都話可以宣傳5大訴求同光復行動，銅鑼灣咁近金鐘但又冇咩意義，點解唔去金鐘。

咪玩啦
銅鑼灣鬼佬遊客甚少
佢哋多數一係九龍廟街
一係灣仔中上環
甚少去行銅鑼灣
行街都去深水埗尖沙咀啦
中國遊客就多

Cwb

象徵性有咩用，圍政總圍警總咁多次政府好有壓力咩？

政府最驚係啲人喺鬧市度打遊擊，因為人多鋪頭多，一有咩失控就得罪好多人。

而且銅鑼灣依啲咁繁華地段發生衝突，正正顯示到今次嘅運動已經影響緊香港嘅日常生活。

波台膠

好低質既打手
言語中帶恐嚇

前線既安全同象徵意義
我揀前線手足

今次銅鑼灣，下次金鐘
唔洗心急

乜撚野象徵義意
學樓主話咁講,要make noise反而要轉下場添啦
而家外國係觀眾,下下都金鐘你唔悶佢都悶啦
打機都要出新地圖保持新鮮感

金鐘 果面冇晒攔干 你想點守

樓主呢個智商果然只夠做警察以為自己講得好醒但其實比人一睇就穿

毅進仔連英文都唔識 點識oof yourself

維穩最新風向：戒嚴，失敗搵路走，水砲車，唔好去金鐘

銅鑼灣都無義意咁係咪下下都要中聯辦禮賓府先叫有意義????